2019 世界票房 Top 5

6.9億美金 流浪地球
4.5億美金 Captain Marvel
4.3億美金 How to Train Your Dragon: The Hidden World
3.8億美金 Alita: Battle Angel
3.2億美金 疯狂的外星人

流浪地球

掛住marvel呢隻字拍咩狗屎垃圾都會有人睇

套流浪地球我真係唔知有咁撚多

唔信

大陸自己谷左46億人仔,計翻都6.83億美金

姐係其他地區得700萬

我記得有一日唔知點樣無啦啦谷了4億出來

仲好似係農曆新年後第一定第二個星期六

鋪左10年

Alita
第五係邊套